今日休戰 聯署德國與中華民國（台灣）建立外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

Push!!!

10.1 升青天白日滿地紅旗大行動

我想講網頁界面改左版呀

大家試住用巴哈個翻譯登記左email先
最後先聯署

講咗好多次個教學係錯架
而且係冇可能2分鐘完成到

聯署+教學可以睇我個post

今日終於都過到50000，但都可以繼續！